毒撚秒回

屌你freestyle

搶吓先1

。

想跟機

做咩唔出聲

酸燕g

開緊工

已經唔記得上個講緊乜

你仲未收工咩

平胸？

性格>>>>>>>>>>>>>>>all

我bb好正

見今日少嘢做拖慢嚟做,其實爭最後一個step就走得

btw,呢度學生哥比較多

而我不知.....

佢地係

不能認同更多

都唔會拖到十點掛

說好的毒撚?

個bb邊個架

樓主，點解你唔將你創意運用去有用既地方呢，
日日上網諗埋d無聊野，打埋d無謂野，
換黎既係一d虛無既快感，
係咪又真係你想要既呢？
不如襯仲年輕時間尚早，好好地閉門思考一下，
你將來條路應該點行？
而唔係再浪費時間開po然後自得其樂！！

叫成詩姐未

會同我有代溝

台9 不了

我9點先返工

仲諗住叫你入黎吹下水添

唔怕喇
我都廿中

有衝凸咩

... 幾時既九點

錯

a5 ?

佢唔是台妹黎咩
唔撚識

唔吹水可以講下人生的意義

我衫尾

人生冇意義了

嬲

夜晚9點

有咩人生ee

認真?

我係步兵,最近服完兵役嚟

鄧麗欣好正

下...咁幾點收工

上連登

做過將軍

日日都上緊

秒

長者唔比上連登既咩
其實主要睇財經台

香香仲正

出埋隻喵收得

ok 各有各喜好

no

會唔會俾人睇到你上連陪

step 肥由細睇到大

y

咁返黎做乜

有冇聽佢d歌

好熱

冇

我都覺

參見將軍

識揀一定係日本妹

凡人ON99就一日架啦,邊有咁多有意義既嘢比我地做

自己會收埋上,係交通工具通常周圍望有冇人上

你細個佢都由細睇到大

唔返嚟出喵批貨出唔到口

最近戀上二宮芽生

罰你依家聽

住山區?

我話你...

講到有得揀咁

要畫畫啊

set到咁moon 勁暗

都唔算嘅

你好

佢以前mk妹個陣好正

喜歡

唔係點啊

一人公司

冤枉呀大老爺
我係日日等娘娘派軍糧既二等兵嚟

藝術家

之前睇中左個 黑島結菜

跟住睇完東京食屎狗鐘意左 清水富美加

你地會唔會開門通通風

好乜

SET到自己都睇唔到
有時見到啲女仔上連登,再望望個樣.....

你又識畫?

鐘意偽abc type

有娘娘

不可以？

PT嚟

開左 但吹唔入房就是慘

火柴人

啲女比你溝晒

不了

點樣點樣

圖定老母

咁快d返屋企喇
食左野未

退咗役,係時候告老歸田

唔識用風扇?

睇得上眼咋ching

總好過老夫子

有咩唔好

我都想做下兵

用左

中上OL,估唔到會上連登

老夫子?!

劇情重要定畫風重要

痴線幾時可以買你d畫

睇感覺啦

你間房應該大過我間屋...

返學前6點3左右食咗

好似好多都靚女黎

無可能

眼角高

要畫幾耐

可能識開都係呢類

直線潤我

痴線又返學又返工

我死後

開左都唔涼

忘記了

冇乜爛面已經屌打好多人

平胸偽abc?

老夫子有咩劇情?

開左好涼

做兵起碼可以同下女仔傾計喎

屌你老找我要依家買
咁你先死

呢個係咩靈異現象嚟

其實平胸好差咩

四格漫畫
簡而精

我都想做廢柴

我個個壞鳩左屌

快到唔記得

其實邊有咁多肥婆上連登

無話差 但點都會無咁著數

曲線笑我

香港有閪就大晒
新會員?

咁又係嘅

買過個啦

pmed

ME係暗瘡毒叔

一句講晒...性格差既話俾你女神又點

以前唔洗訓 可以一晚畫三幅左右

CHING係度識到個正常女仔未

幾錢

講緊d女啊屌

識唔到

收工了,邊行邊毒邊打機返屋企

打咩機啊
我沖個涼先

暗瘡肥婆都無我份

請我食橙

傳說

唉 隨緣啦

橙好食

收工我會揀靜下

你有?

meet 埋就食

秒回？

乜

畫埋張圖先
見冇乜人

ok

圖？

圖

哈哈大笑

問食橙個條友拎

乜鳩

Hi

天氣熱,伸出嚟散熱

兩個post同一班人

橙

Good dog

精神分裂

咁都係2個人格姐

喵都係伸脷散熱

仲唔夠?你想三個女人一個因咁有三個?

濕濕碎啦

男人老狗扮乜鬼野喵

上網做乜都得

喵喵醬都唔識？

好cuteccute既呢

一同女仔講野就會好怕羞

咁同男仔傾

啱啱同個女仔出來交收
怕羞到講野1999
好老尷

Practise make perfect

有經驗喎

9up姐

唔信 mk

又mk牙

我想食橙 快啊啊啊啊啊啊

搵我？陽光姐姐

走啦

#

廢廢

？

攰

休息一下 再繼續

哭了

男人大丈夫流汗不流淚

真絲

咩post黎？

真絲都......咩事喊?

有人嚟吹水,有人嚟抽水,睇你自己想點啦ching

藦蘿post

想死了

呵返

哈

睇場果啲去晒邊

暑假快開始了？

5g

考試快開始了

鳩佔鵲巢

你都唔知就冇人知

成功了

屌你老母

真絲又點撚樣呀

不要啊

加油

你識我老藦？

加油中！寫到手指痛

not yet

惡4

眼淚成詩了？

呢度無女人㗎

唔成功反而係好事

草！

十卜上

詩詩了

典

我靚女-.-

Yes

可能high class d

溝渠

收到風你0仔😓

爽？

上咗大東狗了

邊度靚 新人要自貼喎

More

冰冰

vip+10

搵食自己開po

歪風

快 插佢屎眼

藦藦了

大力d

媽咪教落唔好亂貼相上網

哥

好大啦

真 呢到好多怪叔叔

咁貼你媽咪出嚟

我諗我知你係邊個

笑咗

插佢雙眼

Who

喂浮雲狗

冇圖點知係咪真絲

有人呵番,生存有希望

咁叻豬

邊到有女

無

多女

聽講你都係絲

冇女

爽死了

guardian

靚女我收兵夠了

粉絲

有丁

絲瓜

好尷尬

我諗我唔需要知你係邊個

假絲丁

做你隻兵

係咪去秦國比唔夠錢

屌你老紙

我知你就夠了

突然間咁快

你自貼未

.

乳雲狗

我有20蚊

咁收我了

喵

有我

又瞓

又溝女啦你

無女無波

乳雲哥

威

係呢度喵會比人屌

浮雲狗

Gaylo post先唔會？

絲溝咩女 我溝仔的

唔貼點知係咪男人 反正我就唔信有真絲

屌你老喵

屌死我啦 想死

睇得出

Gay

我岩岩上k1

應該畢唔到

肥仔波

屈？

So young

有冇食過洋腸黑膠

我食過香蕉咋

臘腸？

正 3碌一齊玩？

叫春了

溫你個豬啦

狗？

紅黑紅紅黑

我有三腸雙蛋 你問我答

On99

冇人想知

玩新玩具

%%%%%就識

可能有誤會

抵你冇女

咩新玩具咁巴閉？

Teach me ok?

冇圖學人開po

唔記得幫你推post

咁刺激

其實自己一個更開心

你不了

推u mama

Bully

你眼殘？

等收工

知你日日同唔同女過夜啦

不說 反正是三分鐘熱度

當我玩具了。。。

我做陪訓你都知

5p post?

真
有你

關我咩事

不 我不玩弄女神的

你5p

驚？

真毒撚

我明白了
連當玩具的資格也沒有。。

?

訓著咗無知覺

真絲喵無人屌,真毒喵比人屌

公平咩

波絲喵

你又知佢絲？

大波真絲

樣樣要質疑?你會有朋友?

不嬲都冇朋友

愛你呀喵

咁係你既問題定其他人問題?

上網想hea,唔想撚咁多嘢

岩

有冇考慮係冇人理

發情？

我唔算依賴人,有冇人理唔太介意,我係隔離post無乜人理咪過嚟,到呢度無人理咪去另一度,有時唔啱傾無必要勉強

呢句真

叫春春春春

邊個唔理u咁衰

上嚟吹水者,真絲同假絲會有關係同分別?

你都覺啊呢？
所以我都唔知強調黎為乜

其實未必係無人理,只係唔啱channel

係你敏感者

強調自己係真絲假絲有咩著數

係我識字啫

會有著數

講多次 呢個post全部都係巴打 無絲打呢樣野ok?

食仔，收兵，心戰
夠唔夠？

識字特警

真心唔知

係蘿藦

夠了

以前不嬲話強調自己真絲同腿張開冇分別
唔執著性別洗咩強調自己係巴定絲

noted with thanks

小妹表示no problem la

真

多謝你嘅回覆

小妹十卜

毒撚話明有撚

係網上齋吹水都做到你講既嘢係佢本事,抵佢賺

已經做到了

打g 潛水

咁係條女本事唔係條仔on9

你踩曬陷阱？

又打

Y not thank me

i am very thanks you????

回來~~~

U can leave now

Very very good

好攰

返屋企攤c

無出過街

食個🍊補充下維他命C先

咁上床攤

食蕉妹

要再做了

功課？

詩詩！

我唔知道自己幾耐冇瞓了

訓啦屌你 仲上黎

仲做緊野

我食繽紛樂

溫書

苦到酸

辛苦了

你搞到me想食了

下？講笑？

雪凍佢會唔酸 但夏天食會酸

可可豆是有酸味的
朱古力其實唔應該雪
會變味

返好多份工？

唔雪但會融

Ching識啲嘢

擺下啲陰涼位

我開始仰慕藦藦了

聽你話

咁唔好聽

Cow him

我想加片橙 一齊食

再見

Bye

C9 有幾鍾意食橙

我認我廢所以放棄

Jm9

Wts up

我已經唔記得開心係點笑係點

你做咩扮c9

呢幾日睇某啲po 都笑到

是但啦

汪汪

算數啦

我唔重要啦

咩品種

999

啊婆級？

SS級

課金狗？

你以為我看不到？

原來LIHKG 都有得tag 人

搵到ex 個wechat
好想同佢講嘢

公司嘢嚟
點俾

你做設計

求你唔好估

直接買橙味

笑乜
琴晚又夢見佢

你谷返大個胸先啦

但係黑朱古力健康啲

橙最健康

大波老咗肉酸

講到平胸老左唔肉酸 男女老左都肉酸啦

對 是時候......吃了 仲有多喝水

對平胸情有獨鍾
Mk 的你不會明

又恰我

條友仔突然follow我 不過唔理了
我要努力

你駁唔到

我follow you

我嚟

講到駁左你就唔恰咁

入面有好多橙pics

原來係你

Accept 未

我鍵盤戰士

打機了

秒la

偽毒

求我

出緊機

JJ

屌
搞到我踩咗個啊伯

虐老，做得好

佢摺咗吓

誰說 分手都應該歡天喜地

我不會笑你 放心 嘻嘻

咁係咩2c

仆街
問人出嗰個竟然最後到
是咪弱智

飛機

要報稅了

唉窮

別打擾人ok?

成班人等佢一個

勁
有得報

遲到姐

旅行又去咗
跑步又做咗
都係放低唔到佢

約730 係佢

唱歌🎤

或者食橙

Apple >>>>>>>> orange

唔是富士唔食

我想無得報

細橙好食啲 好香啊

講乜

叫柑
好似係

唔係啊 有細橙

報稅好煩

細到點

無啦啦報乜

食嘢未

準備食雪膠

無法形容

橙呢

No

✅

食飯未

準備溫書

去吧 等你

通宵

因為有番工就要報

follow了

食完kfc

yo

想開冷氣

開

有心事?

唉

Diu

又話秒？

hi

套都未拆

你用套套了

秒ed

多啦A夢

套

正

y多啦a夢

屋企買 我dim g

多啦套套

Nola

好撚多蚊

咬死佢地

直接吞

示範下

成日都錯既時間遇上人屌

你班冚家剷成撚日話J出血，到真係J出血你會點諗吖！屌你老母我今鋪真係J出血，就喺前日夜晚，趁沖涼嗰陣開左套古川嚟睇，咁順便緊係刷下支槍，快槍手如我唔使一分鐘就feel到嚟料，一射嗰陣屌你老味個地板係一篤篤紅色嘅黏液，我再望望我個槍口，仲殘留住幾滴紅色嘅野。呢個情景加埋打完J嘅聖人mode，嚇到碌鳩縮到上喉嚨椗度。我好快用水沖走地板啲野，坐喺馬桶上沉思：仆街啦唔通我有性病？我今年先廿歲出頭，唔想咁快做退役軍人啊！！！

我涼都無沖好耐，出廁所條女仲問我做乜咁快沖完，我笑笑口扮無野就即刻開電腦Google血精係乜，一睇發現好多巴打都試過，即刻鬆左口氣先，但再望下其他網又睪丸癌又尿道炎咁，我心諗咪撚嚇鳩我啦。

第二朝條女返左工之後，我就趁臨出門前少少時間，諗住唔信邪J多鑊，希望無血出就由佢，今次我揀返細個至愛嘅波多野嚟J，朝早個感覺遲鈍啲，所以J左兩分幾鐘先嚟Feel，為左隆重其事，我仲專登犧牲一片杜蕾斯嚟打。

一射！我今次兩隻腳都軟撚埋。

屌你我根本係射血多過似射精！啲色仲深過尋日，唔講以為我係雙性人第一次大姨媽到。我即刻諗都唔諗打電話返公司同上司講我病到仆街唔撚返工，再上網搵最近嘅泌尿科睇，而個袋杜蕾斯我就打左個結，用水沖左下外層，拎紙巾包一包就塞左入個鐵盒，準備用嚟做呈當證供。

我狗衝到最近嗰間泌尿科醫生，上到去我同個姐姐想睇症，佢就話要預約同轉介信，我心諗屌你我條野出血呀，我班到封信嚟我驚我碌鳩捱唔到去嗰陣呀！仲一度想拎我袋杜記出嚟耀武揚威，但係顧慮到我下體安危就頭也不回咁走左。

我再google後決定打去私家醫院直接book泌尿專科睇，首先接電話嗰個問我有咩事想睇病，係女人嚟，我就唔太好意思咁講：「err應該係前列腺有問題.....?」佢話：「可唔可以再準確少少？」我最後要喺擠逼嘅地鐵度輕聲咁講：「我啲分泌物有啲血.......」佢就話聽唔清楚，我就大聲啲咁講話：「我啲精有血呀！」我feel到佢Pause左0.5秒，就用好專業嘅口脗咁話：「好嘅無問題，請等等。」我唔敢望周圍，然後即日晏少少我就見到個醫生。

個男醫生問我咩事，我就照實咁講曬，佢叫我上床躺平再除褲，我戰戰兢兢咁除褲落膝，上衣拉高咁攤左喺度，醫生就好專業咁開我包皮睇下個龜頭，再摷下我春袋，然後佢話：「打側身，弓起隻腳，要探肛。」我心突然沉左沉，心諗喺人面前除褲都叫有經驗，但我後花園係仲未開發過嘅馬里安納海溝嚟，當堂好撚驚。當佢帶住手套嘅食指慢慢隊入我菊花嗰陣，我肛門緊劇收縮，好似外敵入侵咁，醫生就唔同方位咁撩左幾撩，問我有無邊度痛，其實痛又唔係痛，只係有種有舊屎喺門口一路吊住吊住痾唔出嘅迷惘同焦慮，我好似有啲明白破處同搞基係咩一會事。

醫生見我無咩表情就叫我着返褲，坐返喺平時睇症個位，就同我解釋血精唔係有性病無乜問題，過三個月左右就會無事。但係發現左我有精索靜脈曲張嘅問題，我問佢係乜撚野嚟，佢就話係春袋上面有一堆類似血管嘅野突左出嚟，用手都摸到，我又問佢會唔會不舉之類，佢就就一般唔會，但有可能會有不育嘅情況。我聽到呢度我個大概用錯左中六合彩嘅表情，心諗屌你咁我以後扑野咪唔洗帶套？！正呀屌你，反正都無諗住生仔，呢啲係咪叫塞翁射血，焉知非福。

醫生話呢段時間唔使特登禁慾，因為啲血喺係春袋入面唔清仲難搞，但個問題係一諗度未來幾個星期，哥射的不是精，而係寂寞的血嘅時候，我真係唔撚敢再打J。

too long

笑死
次撚次都係咁
我屌你老母咩
成日玩鳩我
想我點撚樣啊

明明忘記左你
又要報夢俾我
hahahahahahhahahahaha
你殺左我喇好嗎

唔玩啊
我唔想再陪你玩

叫你你唔理我

其實我都幾怕死
都生存左廿四年
唔細嚕
做乜要一時睇唔開做傻事呢
醒未啊屌T 先生
正一垃圾

藦藦

醒了

20180411 1527

不要離我太遠 掉頭望一眼就見
分隔開 過了十米我便懷念

秒左個post

冇毒撚了

bb i miss u

有無人

me

花子今日唔開po?

胸胸

乜鳩名

做乜

好返d未啊傻閪

少少啦 仲要戒多2日口

戒口?

咩做乜

問你做緊乜

唔食得酸野 辣野

病緊咪又係食粥

就瞓

講得好

唔阻

要是我先開口 很需要你逗留
告白有用還是根本沒有
求求你保護我可是個 更差理由

求求你

屌 唔記得自己改咗名

有無人秒我

快啲

free仔

笑死

好on9

miss you

做番自己

shy jor

收皮

派得arm

錫番了

for what

U nola

渣ga

可以大波嗎

一世毒撚

大波有咩用

i love 小2

無嘢了

好7

有無靚女

我

食緊井井屋

Fuck you

要加錢

錯po

U gaylo

原來你是開開

who

訓未

邊有咁早
你呢

準備

88

又搞事

推

如何回到當時

ok gn

推乜

now

How

推你去老人院

時光機

有？

我只去精神病院

未來

韓國個個？

Waiting

u can

希望未死

傻豬
係都我先

別

依家先知

控制唔到

好耐冇見

你得嘅

This po is weak

係你唔認得我

唔知你改咗名

以為你棄po

無啊 得閒就會上下水

近排忙緊咩 考試？

係

考完未啊

聽日最後一科

加油
考完去邊玩

不要再說了

btw仲唔訓

培養緊睡意

放低電話啦 早抖！

放咗點回u

唔洗回！早抖！！！！

搵我？

[hello]

<!—我係毒撚—>

夜了 快訓 早抖！

U too!

歪

No ppl here

要瞓

樓主早!

早

Happy Friday...仲有幾個鍾收工

咁早收工嘅

唔關事 本身都冇人

好多啵
睇下31頁鳥

3日了

鐘意少人d

Ok u win

唔係咩
個陣入呢個post 都係得三四個人

好似再多啲

考完了

考咩

唔答 驚自爆

之後去邊玩

咩！

我琴晚咪話不要再說了

考晒未

到底幾時甜水

甜咩水

唔係約食甜水既咩

幾時

個谷 問詩詩 我都係聽返黎

沒有谷

有咩搞

垃圾紙

1q題 玩沒

不玩

早抖

快走

嗚嗚嗚 恰

走之前

送份大禮比你

有冇份

咩

有知過

算啦

會唔會係你打錯字呢

考曬了

可以放大假

臭雞

岩先食完

m

what's going on

中咗莫須有罪名

解釋唔到？

都唔知咩事

你點知中左？

無啦啦比人話

你好🍊

完sem好悶

冇返工咩

食完sushi

88蚊
成30舊
飽死

邊到買

爭鮮
狗糧

食咁多

見佢30蚊一盒得六舊

擺低一蚊

有咩用

輕鬆啦

Fat boy

跌左個橙

執返先

你係

想食花之戀

Totally agger

請你食50舊

請埋我ok?

你要100舊先夠食 我會窮

呢排減緊肥 50舊夠了

又窮又肥

有幾肥

手腳係瘦，肚腩就真係好似有咗2個月咁

係人都有肚腩咖啦

好想操fit變腹肌
準備呢個暑假開始操

有目標係好事 加油啊

多謝 希望得啦

實掂嘅

齊齊減

減肥仲50舊？無得食呀

減肥要逐步嚟嘛

無呀 地獄式

會餓死

食野都係運動黎

等你燃燒脂肪咋

會燒死

咁古惑！

好緊張

Y

叫雞叫著呀婆

熱到出水未

濕晒

一齊跑步

又話唔上

上了

今日off ?

Yesssss

算長工？

Pt la

我星期六日都可以

好靜

屌

岩岩上左間女僕咖啡店 見到條女好撚正 我好想問佢價

問題點開口 一陣其他女爭住報價咁點算

仲問？

我覺得問價係對女性既尊重黎

Ok

但跑邊
海旁？街？運動場？

又on99

海旁啦

臭
邊區

青衣又得 荃灣都得

hehe?

Yesss

come?

太遠

邊度先近

驚自爆

你諗

驚

試下吳京

試不了

食橙未

屌朱古力

試下加啲橙皮

陪跑9

唔識meet

毒撚廢事衝出嚟比人笑啦

得我真毒

橙媽媽好正

虎毒不吃兒

Push

仲未瞓

瞓了

open post plz

Gn

爸爸
我做仔好對你唔住

地獄

俾我自私一次？

唔好傷心難過

喂

C9

抱抱

畫功進步神速

唔係我畫 dllm

想做你隻狗烏

我的畫呢

喺腦海中

十月懷胎

騙我的下場......

淪落到咁？

不乛⼁

悶

嘻嘻

自甘墮落

1001

見到老豆咁
我好有罪惡感

咩事

948

我要切柒鳥

害緊人

身邊嘅女人

想屌晒佢哋

快

光速屌西不是我的作風

咁慢慢

要有節奏

食家？

唔敢當

其實你先係?

真毒...

出黎

遲到添

小事啦

我掛住聽歌

聽咩歌

鄧麗欣

能迴避嗎 我怕了當那電燈膽

就好比

... 唔準唱

「但情人比知己分開更易 我怕愛上你壞了事」
佢唱過...唉

過了愉快的假期

慘

原來好耐冇飲酒

飲飲佢

嚟？

Me no酒的

食屎

回家鳥

小心睇車

Mtr

992

993

996

好悶

997

做緊咩